名校Secrets宣布要抵制達登

好大官威

連登

達登

屌你老母係先至好講呀
連登好撚多中學雞

快撚d 死返出去啦

好撚驚

達登咩黎

順便抵制this av, youav, pornclub.......啵

達朝高登

點解中學雞都仲咁小學雞

今日先見到乜撚野dse討論區死番去香討啦 連登文化都唔識

回家啦

中學雞上高登啦

收到風，佢地admit係cc台手腳
想一鑊收波台手腳皮
玩攬炒

連登仔：未撚驚過

以後咪撚俾我見到個垃圾中學雞page會講連登野

好驚

當年高登仔同5p,2000fun玩個陣，連登同中學雞都未出世

達登好聽過連登btw

留名等睇黑警做野/家長乜叉on99聯盟加愛X力推網路廿三實名制

抵制黎有咩效？
我地po照開言照留，無影響

快啲抵制
頂唔順啲中學雞

我一個人杯葛你地全世界呀

中學雞真係中學雞
書都未讀得成就係到話要杯葛乜杯葛乜
得啖笑